\beginsong{Tarzán}
\beginverse
En \[Am]una selva oscura de te\[G]rrible soledad
\[Am]vive en la espesura un hombre \[C]mono de verdad.
Pasa de bananas y de a\[Dm]gua de manantial,
y los \[Am]negros le llaman Tar\[G]zán,
y le llaman ¡Tar\[Am]zán!
\endverse
\beginverse
^Gasta en sus ropajes lo que un ^ciego en sus novelas,
i^gual con un pellejo se hace un ^traje que no veas.
Su cuchillo reluciente lo acom^paña en sus paseos,
y los ^negros le llaman Tar^zán,
y le llaman ¡Tar^zán!
\endverse
\beginverse
^Cuando llega a casa cansa^do de trabajar,
^sueña que mañana con Chi^ta se va a casar.
Luego lanza un grito de te^rrible ansiedad,
y los ^negros le llaman Tar^zán,
y le llaman ¡Tar^zán!
\endverse
\endsong